研究人員認為，過度勞累的員工工作效率較低，而且沒有什麼比在工作和家庭中不停地努力更容易導致過度勞累的了，尤其是在養育孩子的過程中。 公司如何幫助夫妻在家中實現平等——避免倦怠|卡西·韋爾貝|月16日|Quartz 
 網民的隱私權和匿名權在什麼時候停止是針對LiquidVPN的訴訟的關鍵。 電影工作室起訴“沒有日誌”的VPN提供商，索賠1000萬美元 
 根據布朗在2月份發給西卡莫爾主教的一封停止函，YouthBuild向州檢察長和警察局通報了西卡莫爾主教的“欺詐”活動。 西卡莫爾主教，IMG和欺騙ESPN的高中橄欖球比賽|本·施特勞斯| 2021年9月1日|華盛頓郵報 
 儘管停火了，除非情況有所改變，否則每隔幾年我們就會看到暴力事件爆發。 內塔尼亞胡的觀點是，哈馬斯必須去實現任何和平|Peter Rosenstein | 2021年5月27日|華盛頓刀鋒報 
 埃及通過幕後外交幫助美國，並促成了最近的停火。 內塔尼亞胡的觀點是，哈馬斯必須去實現任何和平|Peter Rosenstein | 2021年5月27日|華盛頓刀鋒報 
 慢慢地，舞蹈課在伊朗可能不再是秘密的、罪惡的樂趣。 隨著舞蹈課程的傳播，伊朗正成為一個自由的國家|IranWire |015年1月2日|DAILY BEAST 
 雖然有幾種抗生素通常有效，但如果過度使用，它們也可能不再有效。 如果沒有教育，抗生素耐藥性將是我們最大的健康危機|羅素·桑德斯| 2014年12月19日|每日野獸 
 被解放的靈魂不會停止行動，不會停止思考，不會停止創造，不會停止煽動革命的浪潮。 關於酷刑，查克·約翰遜&桑德海姆|詹姆斯·普洛斯| 2014年12月13日|每日野獸 
 如果美國不再善良，美國也將不再偉大。 在酷刑報告之後，我們作為一個國家的道德權威消失了|尼克·吉萊斯皮| 2014年12月11日|每日野獸 
 事實並不僅僅因為一個白人警察殺死了一個黑人男孩就不重要了。 親愛的白人:善意的家長主義仍然是種族主義|Chloé Valdary | 2014年12月9日|DAILY BEAST 
 熊用它邪惡的小眼睛仔細地盯著他，儘管它覺得應該停止舔爪子。 北方巨人|R.M. 巴蘭坦 
 一見到母親，他就出發，不停地尋找，直到找到拉蒙娜或她的墳墓。 雷蒙娜，海倫·亨特·傑克遜 
 這是一種充滿自由的生活，我將永遠感激它，但我必須很快回家處理我的事務。 祖先|格特魯德阿瑟頓 
 又使他在榮耀中像聖徒，在仇敵的敬畏中尊他為大，用言語使奇事止息。 《聖經》，Douay-Rheims版本| 
 他們說，工業社會必須從上到下進行重組; 私營工業必須停止。 《社會正義未解之謎》|史蒂芬·利科克